［一首歌一個故事］雲加是神 哥狗是狗 麻友架純是女神 hani臭雞

河邊有隻羊?

羊邊有隻象？

雲加愉快略過 有理想不是傻～
雲加 不錯